I'm one with the LIHKG,the LIHKG is with me

I'm one with the LIHKG,the LIHKG is with me

I'm one with the LIHKG,the LIHKG is with me

想逼人講靜啦柒頭？冇咁易

樓豬個名，上一頁

may the LIHKG be with you

may the LIHKG be with us